# README #

Paczki do konfiguracji Atoma:
- atom-react intellisense do reacta (ES5)
- react-snippets j/w ES6
- atom-beautify formater
- atom-ternjs intellisense m.in do nodea, ESa6, angulara
- git-plus wtyczka do gita 
